記協 VS 警方，你哋信邊個？

新聞來源：RTHK即時新聞

「記協對警方及港鐵拒絕讓記者進入西九站表示極度遺憾

香港記者協會發表聲明，對於警方及港鐵在西九龍站，拒絕記者入站內採訪表示極度遺憾。記協表示，有網民發起由尖沙咀遊行到西九高鐵站，港鐵和政府有關部門商討後同意，早上起封鎖高鐵站，只限持有車票乘客入內，沒有持車票的傳媒則被拒入內採訪。記協對有關安排深感遺憾。記協認為，高鐵香港段是由公帑支付的公眾設施，特區政府亦曾稱西九站將成為旅遊文化新地標，將傳媒阻隔於外將嚴重削弱公眾知情權，亦令記者無法監察站內公權力運用。記協促請港鐵及相關政府部門，因應現場情況，安排傳媒到站內採訪，日後亦不應隨意阻止和驅趕記者。

2019-07-07 18:29:30」

「警方澄清沒拒絕記者入西九站 對記協失實指控表遺憾

警方就香港記者協會兩度發聲明作出澄清，表示絕對沒有要求或建議港鐵拒絕記者進入西九龍站進行採訪，對於記協作出失實指控，表示極度失望及遺憾。警方表示，高鐵西九龍站屬港鐵所管理，警方完全尊重港鐵對站內實施的措施，並正積極配合港鐵安排，確保站內所有人士安全。

2019-07-07 18:31:32」

你哋信邊個？
記協
警方

唔使問啦

死仔呃正皮
利申：正皮

問嚟都多尻餘

狗仲有信用？

又嚟

對唔治大佬

信狗同信共產黨有分別？

信用? 警犬冇架喎

仲洗問

利申正皮咗

今時今日仲有人話信死黑警都係得番三毛同死黑警自己

呃正皮

波
我地無架.gif

連死黑警都唔會信自己啦
佢地無自由意志架
叫佢地開槍射自己屋企人都會做

唔好撚玩啦
香港警察

港鐵呢一個月不斷配合差佬話封站就封站啦
而家差佬割𥱊話高鐵站係港鐵管理

好明顯守西九班狗冇跟order做野啦

記協x10000次

黑警仲有冇聲望？
亂9咁call 救護車當的士，老屈返示威者

呃正評

記協唔會無那那咁講嘅

唔駛咁呃正皮嘅

好人好姐點可能撳負皮㗎

老老實實 記者周身都係cam 班警犬柒夠未 係咪古代捕快黎？以係出完字就無人知係點？

黑警誠信破產

如果係社團出聲明 我都信

信警方啦 一定係有害群之馬 先會有個別事件

仲使問？

政府已經造新聞造到登峰造極

黑警誠信破晒產
咁都好問

到今時今日仲信警方？

垃圾問題，直接推！

已有一隻小狗留下負皮

克驚信得過，你老豆都變鬼佬啦。

屌你咁樣呃正皮都有!?!?!?

唔通信你班毅進仔咩

簡單啲，問埋港鐵係咪佢自己決定唔俾記者入

由2014開始黑警已經無人信架啦

遺憾: 又係我？比我抖下啦

咁簡單都要問

下次試下
記協
警方

問黎都多餘
黑警講野有人會信？

而家除左班藍屍仲有邊個會信警畜班冚家剷

有無片？

仲撚使問

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師 唔好兇我

原來警犬仲有信用？
人唔笑 盧偉聰都吠

一齊開個記者會對打先啦

仲洗問

暫時三個負皮

又推落港鐵到

可能最後答案係狗鐵職員

香港警賊已經信唔過

呢個時候唔撚係會仲信班狗講野下??

依家班狗講早晨我都唔撚信啊

拒絕同阻止係唔同 狗口

唔信記協唔通信黑警？

記者快追問港鐵好鍾意睇以d交波

啲狗講大話唔係第一次啦

電視都影晒，要記者買飛先入到

睇事實
記者最後入唔入到？
幾時先入到去？
入唔到去嘅話 邊個有能力阻人入？

5個負皮
5隻警犬

唔比記者問遊客

緊係信人

肯定係記協啦，等佢地攞D片出嚟對質

下半 成篇文淨係見到汪汪汪 點睇得明？

「Behave」

警犬

記協係時候攞片出嚟對質

究竟點先可以制裁班克警
好恐怖好痴線

警方已經誠信破產

垃圾黑警已經冇哂誠信同公信心啦,好仔唔當差,當差正仆街

你話信共產黨定警犬可能有得拗下

我對記者最客氣，大家唔好笑

狗又損害公眾

有9隻三毛

點幾2點 睇立場都好似話入唔到

有9個信差佬

新聞稿都刪走記者提問就知咩料

今時今日仲信差佬嘅會係咩人?

軍政府

畜牲

TVB好似有影入面
係咪揀媒體黎放人呀

記協

另一個不是option, 佢地仲有信用架咩

好簡單 睇下新聞有無站內既報導就知

車輛不得駛入車站的上落客區或的士站，乘客要在外圍下車，帶同行李步行入內。港鐵派職員指示乘客出入口的位置。所有人必須出示有效車票的購票憑證及旅遊證件，記者亦要以實名制購票才可入內。

會有人信狗？

你唔好辱記協

正解，記者唔會無record呱。等upload

就算係港鐵封
你警察做咩擋喺度？
你由佢封咪得囉有人想行過去
警察冇需要阻止
當你警察有份郁手阻止
咁咪姐係有拒絕傳媒採訪囉

擺港鐵上枱冇用架廢犬
你有份企喺度擋已經衰左喇

信狗同信共產黨有咩分別？

有10隻

6月9 金鐘納粹式搜身，個pc仔話港鐵唔比記者影
文宣可以cap番

啱啱响大6返嚟、1過分水嶺、已經棟左兩前兩後DD(DoorDog)
過埋香港關、仲撚多、好似一群鬣狗等開飯咁！
仆街仲要封撚埋最近去呵屎癲站條橋、十個有七個坐响到玩緊手機！緊係唔比記者入喇！

呃正皮，仆街仔

宜家仲會有人信黑警同政府咩?!

信警犬不如信阿媽係男人啦